等睇東華再攻陷埋 物治/視光

鬼會有人請佢地咩

酸到

過到試用期先講

應該話大家平起平坐

東大開pt的話埋大仔實嬲到震 拎30分入pt點知人地轉過頭用20分入到

所有專職治療都係公廁科 變返ccdd就入得既水位

pt: poly ug+master+東大+ou
ot: poly ug+master+東大
rd: poly+東大
st: hku+poly+edu+cu
mls: poly+東大+shitty

順便加科獸醫丫